[德國絕殺]瑞典球員眾生相

同埋德國

搭單送多張之後瞓覺

正呀

21號果個廢柴呢

做乜鳩

95 分鐘絕殺

輸罰球既拉登呢

杜馬斯